操你媽的明天開始麥克唐納德恢復一塊錢領導杯裝碳酸飲料簡直就牛B死了

唔係金拱門

領導杯裝